《傳真社》：林鄭月娥幼子「家有急事」由美國返港

《傳真社》報道，正在美國修讀博士學位的行政長官林鄭月娥幼子林約希，因「家有急事」返回香港。

《傳真社》派人到林約希位於波士頓的住所嘗試接觸他，並聯絡到他的業主。報道引述業主指，林約希的室友在上月25日表示，與他失去聯絡數天。業主其後致電林約希，但收到當地電訊商公告指，由於線路限制，未能撥出通話。

報道又引述業主指，林約希的室友其後透過社交網站Facebook收到他聲稱「家有急事」回港，他在兩日後曾經電郵回覆業主，會續租單位至明年8月，但之後一直失聯，目前行蹤不明。

報道說，特首辦在報道截稿前未回覆《傳真社》。

母債子還

返香港打柒個老母，事關搞佢畢唔業

消失了

林鄭仲有邊個親人？

可能要離婚了

Yes

斷絕母子關係保平安

人質+1